立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

香港思流：

［防疫為名 打壓為實］

暫定於下週五，立法會內務事務委員會將會召開特別會議討論有關「健康碼」制度。

#大師兄返嚟未啊。
#距離社會信用系統只差一步。

#健康碼 #香港 #社會信用系統

RTHK：

立法會內務委員會下星期五召開特別會議，討論政府整體抗疫工作的最新情況和相應措施，政務司司長張建宗等相關官員出席。

特別會議歷時兩小時，根據立法會文件引述當局表示，政府樂意聽取議員意見，包括香港「健康碼」制度及協助受疫情影響的企業和市民的措施。

自推1/10

自推2/10

宜家係立法會會期咩？🤔🤔

你地當陳雲係傻

而家中晒回力標

繼續當佢傻佬囉

我都唔知

討論可以開特別會議

我哋要開始傾開始諗有冇行動去應對監控碼
要唔要再出返嚟發夢？或者究竟應該點樣做？
就嚟殺到埋身 大家真係要醒

仲係到日日鬧接唔接受委任
對家殺到埋黎喇

缺席 白票 拉隊離場

下？依家總辭喎
任佢過啦 反正垃圾會都係廢#dance

呢單嘢講極都好似冇人理咁
好難號召夠人出嚟

起碼要係Facebook ig全部人都講下先
蘋果而家有人日日有人登廣告，不如又登下健康碼
同反對健康碼

之前有個廣告好似講
無碼
都可以健康
幾好

推呀！！！！

push

健康碼殺到 仲討論泛民去留

因為延咗一年，而家只係當議員放緊暑假，有需要可以召開特別會議，唔緊要啦，一定過硬的。

而家紙媒同電視其實都係網上面講咩多，就報咩同做專題
所以要靠大家努力討論
可以扮5毛pr係連登開post問下健康碼有咩問題，再罵戰下

因為未殺到埋身
舊年送中都係咁

自動續任

議會要人拉布

推得健康碼就自然推呢個

國安碼殺到喇，大家團結啦好嘛

你覺得會過唔到?

要拎既咪由得佢
我自己唔做就得
睇下佢可以玩到幾大

你咁嘅心態，上年送中就過L左啦

強制啊on9
無個碼工都無得你返啊
到時9萬幾人排隊做啊
一定多人過初選啊DLLM

而家唔同上年呀, 如果佢地好似而家咁做就一早過左

上年佢都覺得過L硬架
你係邊啊上年

都冇可能每星期做架啦
最多幾日唔返工囉

7日做一次
做做下推埋信用評級

重要post推

（懶人包）10:10開始

你唔做就負皮你同你全家

有乜可能全民幾百萬人七日做一次丫

推

大陸而家係7日做一次

台灣駛唔駛用撚屌碼?
唔駛，因為人o地有封關

有無咁急要專登開會

開戰嘅號角聲 睇黎要end game啦

中央指示

殺到黎la

屌你老母

到時又話無呢舊碼，啲跨境學生跨境家庭跨境工作嗰啲人好撚慘，同推屍兩命個女仔老竇老母出嚟一撚樣煽情

正，回力標打總辭撚

自推
快啲搵ching同我罵戰下啦

啲乜鳩法佢都夾硬過撚晒
你錢唔可以再俾佢過
香港人嘅健康由香港人話事
唔係由個碼話事

唔驚啦 我地有影子議會嘛 有原則又有道德高地
俾到好大壓力港共

認真講 爆唔爆煲睇今舖 唔使太悲觀

啲人淨係掛住一年後嘅立法會都唔睇吓而家就嚟死

dllm

你咁嘅心態好明顯唔明中國點樣做嘢

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

總辭撚=吳三桂

俾你屌好過俾港共屌

你下個星期啲DNA就送晒中
仲講咩臨立會合唔合法

你咁樣好難罵戰

無個碼無鋪頭做你生意,黑警係街見到可以票控,最甚至被送入集中營強制檢疫

無智能手機
係拎張A4出街

我要覆返NMSL?

大是大非都未討論完
仲需要理健康碼咩
健康碼如果要硬推
公司受法律威逼 無健康碼唔比你番工
D人會罷工咩？ 算鳩數把啦 反抗
最後結果 D後生既 唔驗唔番工 對勞動力打擊 -1HP
D番工撚 淺黃 供緊樓果D 死死氣去驗囉
唉

dllm
熱門個個post都仲講喇沙條女
正經post冇人理

總辭撚不願面對

健康碼同智慧燈柱一樣效果 限制你人生自由
香港人為咗返工 一定會全力配合健康碼

可以點樣阻止

傻B
都得既

之前黑警係立法會,理大等用幾日搵DNA終於有用武之地,總辭派成功將前線一網成擒

Push

泛民連國歌法都唔敢投反對票
真心佢地係邊都唔會阻到大局

屌你今日得返廿幾宗啦, 去到下星期五可能清零添啦, 仲駛撚健康碼咩

起碼拉吓布,俾市民了解問題,俾時間香港人應對, 無泛民零秒通過,你未諗點反擊已經完左

屌

吾辭，可以反對通過？最後咪又係大票數通過，泛民23票反對。結果都一樣。辭就剩返建制集體通過。全無民主成份。最後結果都係通過。到時國際線多d子彈。外國多一樣可以出招。

至少大家一定要知道到底呢件事係有幾咁嚴重
最好可以做到每個人嘅ig story都share有關健康碼嘅野
至少 至少係咁先
未有關注度更加唔需要諗點樣行動
因為冇人關注就乜都冇用
但係根本推唔起。

任期未完 只係放暑假

依家係個個都知呢樣野存在
但就停留係 知既層面..........

而家紙媒同電視其實都係網上面講咩多，就報咩同做專題
所以要靠大家努力討論

草泥馬

真係好似你所講個個都知呢樣嘢嘅存在咩。

佢會直接剪

泛民話送中條例都係靠佢地頂住丫麻，今次咪睇下佢地表演點頂住國安碼

不如出街問下有幾多人真係知

懶人包

同埋政府都好陰D陰D講
針唔吉到肉唔知痛

其實已經去到劇本最後一幕啦
首先建制派出嚟話好緊要好緊要一定要國安碼
然後再有啲藍KOL出嚟開晒記招
真係差落實通過
但係其實普遍好多人都唔知呢個係啲咩有咩咁大影響

推推推

不如諗吓健康碼應該點正名
國安碼？
狗帶碼？
監控碼？
邊個好啲？

推！

個聲音仲細過國安法

班19議員靜哂
個個驚下年冇10萬蚊個月糧

監控碼

陳沛然有出聲

仆街！

推！！！！

咁你出去放火魔？

點解推唔上熱門

泛民最後翻生機會
唔搞場大龍鳳仲有咩理由留低

上年一開始有火魔？
係火魔搞到送中過唔到？
都係果句，上年你喺邊啊？

你覺得係泛民推監控碼？
請解釋及說明之

咁遊行未？無人出喎而家

中咩回力標？
陳雲叫人當武肺係感冒，
你咪成班唔戴罩四圍走囉

上年第一個遊行得十萬人
嗰陣係點吹雞反送中架？
你究竟上年去咗邊呀？

609咪出咗嚟囉 咁你而家攪遊行未

609先出嚟？

你理解能力有問題?
我話泛民唔出力阻止
咁泛民憑咩叫自己可以抵擋惡法呀?

你有全個post睇晒就知我要咩

泛民去留有乜咁好討論，
佢地係唔係議會都過硬架啦。

講到明剪布喎
直接抬佢地出去咪得，又唔係未試過，唔通佢地會反抗咩

我理解錯左
佢而家真係無出力阻止

呢個得啊呢個
監控木碼

泛民諗緊點袋十皮人工

睇下今日連登，有幾多po係同條片有關

唔係
本屆會期本來已告中止
係因為延任撤銷左個公告
所以可以開會

真心唔明咩人要出盡全力咬泛民
立法會變晒全共產黨又如何?
有咩好處?真心真心唔明

俾人抬出去
開記招：今日係民主最黑暗既一日
收工 食宵夜

因為佢地無抗爭意志淨係想拎人工囉

2月個垃圾防疫基金全世界屌緊淨係益有錢佬，要否決逼政府封關，結果泛民投贊成票

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法

唔係總辭咩?
有乜好討論?
香港人唔要，總辭後可以點？

你要返大陸咪自己驗飽佢
關香港乜野事？

Chinabiotech 喺港交所出公告講到明佢哋ready做健康碼

你問下民賤聯

月底又有十皮人工

唔通會拎出黎救手足咩

靠泛民食得屎啦

大是大非都未討論完
仲需要理健康碼咩

已經招兵買馬準備全民強制檢查

支那信用系統第一步

過咗健康碼上網都可能著紅燈街都冇得你出
你仲未立法會一年後變成點

健康碼
[size=6]狗帶碼

健康碼
監控碼

依家timing錯左 新增確診人數回落 無三位數字 跟唔到個劇本添 不過唔緊要 照過啦

泛民係到就過唔到
咁國安法呢 擋左未
垃圾會有用

pin 啦

再自推, 跪求罵戰

今次真係大撚獲

屌佢啦 唯恐天下不亂

要證明自己健康先出得街
簡直係有病

推
成個熱門得一個po論抗爭

香港人唔需要狗帶證明自己健康

你媽的逼

仆，立法會賣港

想搵返前幾日話可以multitask 一路批鬥黃店一路做正經野嘅ching嚟推po

本係賊既先咁驚遮

你好skrrrrr喔

唔明你講咩

再推

TWITTER???

佢哋阻到先講

666

睇吓白鴿同omdb撚屌會樣幫到我地選民拉倒惡法先

內會主席又要重選

大口狗出手就得

起碼要係Facebook ig全部人都講下先
蘋果而家有人日日有人登廣告，不如又登下健康碼
同反對健康碼
而家紙媒同電視其實都係網上面講咩多，就報咩同做專題
所以要靠大家努力討論
增加公眾對呢件事嘅認知
等多啲討論同反對嘅聲音出嚟

牛b牛b

上年送中過唔到係靠泛民同議會？平行時空

要不合作運動，我又想睇下無健康碼係咪會禁足

泛民如果想show到佢地有價值同義務續任嘅話
就同我拉倒呢個惡法啦!

我唔係話上年過唔到係靠泛民同議會
而係覺得如果本著條例係咪都過嘅心態，唔做任何野，上年送中都過左

不合作運動

推左先

Sor 誤會左

1. 佢吹風話要強制檢疫
2. 如果我監控碼返唔到工，你做唔做？
唔好等佢過咗落實嘅時候先做不合作運動
而家就要反啦

冇健康碼唔比返工香港人即刻仆到去啦

10月先有得大會投票，仲有時間

9月實有大事

是日電台

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

diu我冇貨la

唔理我繼續推

咁都得不過的確從來罵戰係最多人討論引起關注

快啲鬧我啦

推返左係IG
FACEBOOK一早貼埋

點解唔信下碧雲鄺囝同肥仔堅同大家一齊衝

扮演住最支持監控碼同最反對監控碼兩邊不停互鬥，不停開po,成個連登以至fb ig紙媒都係監控碼就perfect池

原來都係推唔起個post
如果真係有心想大家知道下個星期呢一個特別會議嘅話
希望大家可以幫手copy link 放上其他熱門嘅post到拋磚引玉
如果係用ig嘅不妨可以去上面果個學生組織嘅profile到repost上story
我ig未update見到佢哋like數都係得400幾...
但有成四萬人follow...
可見其實真係冇人關注。

乜都講總會中
蕭生都唔係次次燈到啦

有健康碼唔使旨意有得岀境
無講話移民

你開post，我叫埋其他人鬧你啦

我好努力推

一粒鐘500 算高定低 但要賭命

等睇班垃圾泛民政棍顯示佢地點阻住d惡法

冇人肯做就叫大陸醫護落嚟做
舖好晒路

推完健康碼
下一步數字貨幣，它是不可以換黃金同紙幣

香港人準備同大陸人一樣沒自由

我都會幫手！

推一推先

成日亂咁來, 我地要點做先得

可能之前講監控碼d post太資訊性有d人懶得睇？ 喇沙仔同渣家軍單野都係靠兩班人不斷鬧交推咗咁多個post

比班藍絲和廢佬感受下:

想問吓因為之前工作關係 要去灣仔狗屋總部度申請性犯罪記錄 上到去打晒指紋係咪其實同健康馬冇分別

有分別

健康碼係DNA

屌你高章

不過最大問題係大部份人淨係識得block. 毛
連討論狙擊都懶

我知 但係指紋唔係有我DNA咩？

真心定點

Pish

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

黎鬧我啦
主要整合呢個post啲嘢
希望大家兩邊一齊推

唔係啊，今日啲流出片同女權L討論得好熱烈

自推

求其揾幾間仆街賣港公司帶頭話無碼唔准返工

班港豬咪乖乖地去驗

土共：咩話 你哋立法會都無人
係你哋自己唔入
講咩野

拿拿拿 邊個唔去驗
第一次罰1萬

再叫 唔去
直接封銀行戶口

土共心想：連會都唔使開
投完票 上網再笑下你哋兒登

（貪官要奸消，清官要更奸
唔係做on9

同無道德的人講道德

今次無喇 以後唔洗出街喇

如果佢用健康碼屈人有病唔比上機
大不了坐大飛/劫機走

無碼唔俾番屋企大堂門口

本土派之後就會長年唔健康, 被屈有傳染病

一定係

睇嚟港共好需要泛民去話俾人知議會既合法性
佢明知香港人唔鐘意 唔想要健康碼 就係全世界都討論總辭既問題 佢就開會討論健康碼

從而誘發市民去諗 應唔應該俾泛民番入去做議會抗爭
咁就唔會再有總辭既問題

但又咁講⋯⋯
入番去 健康碼就唔過咩⋯⋯

水浸眼眉啦屌你老母 推啊

出嚟啦自由閪

推到多d人睇到

留意返當日有幾個泛民係要上庭去唔到

推呀

立會任期仲未完
支那共諜販民快撚d表演下點抗惡法

連黃絲都信奉嘅「公共衛生及健康為由」

見到出面兩個兩個一枱就知咩叫be water

回力鏢未飛完，最後都係唔知打落邊個度

再推爆佢

一次過捉哂

唔計非法委任一年...
十月先係新一屆會期開始
九月仲係啱啱依屆嘅嘢，依家只係暑期休會
所以今次唔關總唔總辭事

解決方法

只有出其不意 攻其不備，先可以贏，每次都輸因為對家做先手，大家諗下點拆，方法好多，盡量諗，
eg, 擴大黃圈影響反抗；文宣健康碼的禍害；我沒手機點搞咩碼？普通法下點解我要證明自己係健康先可以做，全世界都應該無病假定；出一個比健康碼更古怪的野出嚟或增加對家成本，玩爛個健康碼令佢無價值；破解個身分證或碼內資料公開變相破私隱條例等；諗到幾多得幾多

推
大家已經俾總辭轉移左視線

國安法咩來? 議會有用, 在於土共仲跟套規則, 係2017年改議事規則開始已經令立會抗爭作用大減, 現在土共已經改左套玩法, 而你仲活係過去

會唔會期呢啲冇咩所謂，喺佢哋whatsapp度每人打個agree都應該可以通過

推
可能政府今次幫香港搞大罷工呢

乜政府咁重視立法會意見架咩？
之前599訂N咁多條衛生規例都冇搵過議會去傾

呢個係最撚恐怖

Diu

一定會有人鬧話泛民接受左延任。

最尾嗰個好

交得比美國

制裁